般尼好似幾十年黎第一次奧脫福贏波?

對上一次好似1962
蘇帥

21世紀第2次贏曼聯
再上一次贏已經係1968年
50-60年代般尼幾威水, 當中唔少得1963年boxing day

蘇b 好似破過好多記錄

由敢帥開始都keep 住破紀錄
到蘇b 都仲有得破